https://web.archive.org/web/20031027180007/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=514

### [10280] 千葉のOBA3	2003.04.10 THU 08:13:44　
	
おはようございます。バクダッドが陥落して、いちおう戦争は終結に向かうんでしょうけど、たくさんの人が亡くなったり傷ついたり・・・。本当に戦争はイヤですね・・・。

１０２６５　　里奈さま　　ドナー登録の事、里奈さまの母上と同じような理由で私は長男が、ドナーカードを持つのを、反対しています。自分は良くて、子供はダメというのも矛盾していますが、親はみんなそんなもんかな？

１０２６６　　ｋｉｎｓｈｉさま　　そう、「私は見た！」目撃者がいるのよ、あきらめなさい！（笑）

１０２６７　　ぽぽさま　　おひさしぶりですー！しかし、ピアノ本だけでなくエレクトーンのもあるのですか？すごいなー。ＣＨが音楽としても、素晴らしいって事ですかね☆それが弾けるぽぽさまがウラヤマシイ・・・。あ、「様」を忘れたっていいですよ。なんせ自分で「さん」付けちゃってるしぃー。（ＯＢＡ３のさん？）

１０２７０　　葵さま　　ＡＨのポスターをひっぺがそうとして、やめたの？そういう時こそ「おばさん」になるのよ！新宿スタバでの席取りを思いだすんだぁーーー！

１０２７１　無言のパンダさま　　里奈さま「他人の体乗っ取り作戦」（そんなのあったのか？）で、私は恐ろしいことを、想像してしまいました。「いちのさまの体で里奈さまの心」・・・うーーーー、寒気がした。そういや、学校いそがしいのかな？いちのっちは？あれ？そして懸賞だすの忘れちゃったんですか？私はいちおう出しましたが・・・。当たらないでしょうねぇーーー。（ため息）

１０２７７　　Ｍａｍｉさま　　ＣＨ音楽関連で、まだそんなにあるんですか？なんか、すごいですよねー。発行が１９９０年と言う事はリアルタイムで発行されてたのかなぁー。でも、ほんとにいい曲ばかりですものねー。わかるなぁー。

今週も忙しくて、あっという間に木曜日ですねー。バン木できるかなー？

### [10279] あひる	2003.04.10 THU 02:02:44　
	
最近頻繁登場のあひるです。
実はＪ－ＢＯＯＫのＣ．Ｈの入荷を勝手に決めています。今売れ筋のワンピースやテニスの王子様に混じって店長に内緒で入荷しようと思っています。別に怒られるわけじゃないんですけどね。
都内の書店でＣ．ＨのＪ－ＢＯＯＫが置いてあったら、あひるの働いてる店かもしれません。

今日もＡ．Ｈが売れました。Ａ．Ｈの前でカップル(カップルってもう言わないのか？古い？)Ｃ．Ｈについて語っていました。思わず、参加したくなりましたが同僚に止められました。

家の方では深夜にもケーブルでもＣ.Ｈの再放送をやっていないんです。(T_T)悲しい。どうしても見たくなると昔録画したビデオを見ていますが、ビデオも長期間経つと画像が出なくなるんですよね。テープにかびがつくとデッキごと壊れるし、ボーナスでたら一式買っちゃおうかな。

### [10278] 無言のパンダ	2003.04.09 WED 22:46:58　
	
バンチの「複製カラー原画」に応募するの忘れてたーーーっ！！
・・・昨日必着だった・・・！（泣）
せっかくシール全部集めたのにぃ～～～(>_<)
コアミさまぁ～！春は何かと多忙な季節☆もっと締め切り延ばしてくださいよぉ(T_T)でも、もう後の祭りね・・・（号泣）
ああっ私のバカ！バカ！大バカパンダーーーッ！

### [10277] Ｍａｍｉ	2003.04.09 WED 21:35:28　
	
こんばんは。はじめての方はじめして、よろしくお願いします～♪

＞[10258] 無言のパンダ さま
　夢ちゃんの後からですか、信宏クン。早く７巻出て欲しいよぉ～。
無言のパンダさまって関西人の血が入ってらっしゃるんですね。「パンダ１／２」？（さむっ）
でも過去ログでちらとお見受けしましたがＨＮの由来でした？
あー、また記憶障害かもしれないのでまた確認しよっと。

＞[10259] 里奈さま
　関東支部に濃さでは負けませんでしょうねー。でもあっちは、りょうちゃんの生息地なので新宿行きたいデス。素通りしかしたことないんですよ。
霊にまで美人度アピールしちゃったんですか？怖いゾ。

＞[10261] 千葉のOBA3さま
　私も自分が本を持っていないし、ピアノも弾けないので、すっかり忘れていました。発行日は１９９０年１０月２５日となっています。初版かどうかは不明。
後、本の後ろに載ってますが「シティーハンター・ソングブック②」「エクストラ・シティーハンター劇場版」っていうのもあるようですね。

＞［10262] kinshiさま
　はじめましてと思います（笑）
うわー、弾けるんですね。すごいです。私は音符もよめません。
いつか手に入るといいですね。
自分のでないのでお貸しできなくてごめんなさいね。

＞［10267] ぽぽ（Hyogo）さま
　はじめまして。「ここにもいるよ～」レスありがとうございます！
リアルタイムでレッスンしておられたんですね。すごーい！
今となっては二重になっててもお宝ですね。
また思い出しましたが、私の高校時代の友人でＴＭが大好きで仕方のない子がいました。彼女は敬愛を込めて「中年バンド」と呼んでいました・・・。

＞[10270] 葵さま
　ヘロヘロ～のところレスありがとうございます。江戸っ子定義おみそれしやした！
関西支部長！？ひぇ～、無理ですよー。そんな大役。
でも、一日語り明かせたら楽しいでしょうね☆

＞[10272] 圭之助（けーの）さま
　そういう経験ありますよ～。期待した分ガックリ～。

ここに来ると青春時代が甦る・・・。また長くなってしまった。ごめんなさい。

＞[10261]千叶的OBA3  
我自己也没有书，也不会弹钢琴，所以完全忘记了。发行日期是1990年10月25日。是否初版尚不清楚。
还有，书后面登载的《City Hunter Songbook②》《Extra City Hunter剧场版》好像也有。


### [10276] 葵	2003.04.09 WED 21:34:59　
	
　昨夜は失礼いたしました。雨の中グルグル迷子になり、濡れネズミになってバーゲンで一揃い買って着替えたバカなヤツです☆
でも平安神宮の枝垂桜は絶品だったわ。極楽浄土や～。
　
　で、雨の中歩くのイヤになって京都駅の手○治虫ワールドへ。生い立ちから作品から。めーいっぱい楽しみました。戦時中も描かれて、またその体験を通して「命」についてメッセージのある作品を描かれてたとか。北条司ワールドなるものが出来たなら…その作品へ込めた「メッセージ」はなんだろう？「ＸＹＺは地球を救う」？それともやっぱり「今日も元気だもっこりーっ」？（北条せんせ、ゴメンナサイ☆←笑）

＞里奈さま［２５１＆２５９］
　ヘタな所に行くから事故っちゃうんだってばー。気をつけてね☆京都のいかがわしいお店に北条せんせの女性キャラが？ゆ、許せんけど見てみたいかも☆でも里奈さま、そーゆー「いかがわしいお店」近辺に行かれたのね？（笑）

＞Ｍａｍｉさま［２５６］
　昨夜は簡単レスでどもでした☆「天使の贈り物」いーですよねー。あんなちゃん大好き♪私はこの作品で「おじゃまたくし」と言うようになってしましました。（^^;

＞九郎さま［２６０］
　リョウと阿香の立て看板…盗めーっ!!!（笑）

＞圭之助さま［２７２］
　「ＣＩＴＹ」に反応…私もかつてやりました。日○レでは充分可能性がありますからねー。困ったもんです。書き方に気をつけてもらわないとっ☆

＞パイソンさま＆ＸＹＺさま
　葵です。よろしくねー。（他にご挨拶してない方がいらっしゃったらゴメンナサイ☆）

### [10275] 将人（元・魔神）	2003.04.09 WED 19:39:19　
	
こんにちは、将人（元・魔神）です。

＞[10233] 里奈さま　2003.04.05 SAT 05:36:04　
掲示板に復帰されたんですね。良かった！(喜)＼(^O^)／
Ｐ＠３ってゲーム機、実物はまだ出来ていないですけど、SO＠Yさんは
書類上は、あれ既に商標登録されている噂を聞いた事ありますよ。
以前に、どっかのHPで＠Ｓ２が出た時の噂だったかな？、
誰かが先に商標登録されないようにって、その次に予想出来る商品の
名前も先に押さえているんだとかの噂を聞きましたよ。
やっぱりお金のある大きいところは違うな～(汗)(^^；

＞[10246] あひる様　2003.04.06 SUN 13:49:28　
CHはもうリアルタイムで知らないという世代になってるんですね。
たしかにTVアニメとか連載も終わってだいぶたちますし、スペシャルも
数年に一度でしたしね。大阪でも前は朝とかに夏休みの何とかという
再放送枠されていましたけど、その枠はコ＠ンとかに変わって
今は深夜とかに移動してケーブルテレビが主だから、知らない人も
増えているのかな？

＞[10252] パイソン様　2003.04.07 MON 13:41:16　
＞[10274] ＸＹＺ様　2003.04.09 WED 16:45:07　
はじめまして！こんばんは

＞[10262] kinshi様　2003.04.08 TUE 10:42:06　
その大根、「亀＠」の名前の付く大根でしょうか？ちゃうかな？
昔、そのあたりに住んでいて、その地名の幻の大根あるって聞いた事が
あるんで・・・？(汗)(^^；

### [10274] ＸＹＺ	2003.04.09 WED 16:45:07　
	
皆さん、初めまして。「ＸＹＺ」といいます☆
今日からこちらの掲示板にお世話になりますので、　
皆さんよろしくお願いします☆
まだ、シティーハンターのことも初心者なので、
皆さんといろいろお話をしたいです。

### [10273] ぽぽ（Hyogo）	2003.04.09 WED 15:45:21　
	
 [10267]で、千葉のOBA3様に「様」をつけるの忘れてました。
千葉のOBA3様スミマセン･･･m(_ _)m

### [10272] 圭之助（けーの）	2003.04.09 WED 14:23:07　
	
ああぁ～～～…ショック（Ｔ＿Ｔ）
先日の土曜深夜放送だった「あの伊集院隼人氏の極めて平穏な一日」が…。ビデオの時間が狂っててタイマーが早く切れてた！尻切れトンボに…うっ（号泣）スカパーでまだ見れるチャンスのある人が羨ましい☆

そうそう、この前「週間少年ジャンプ特別編集　ＪＵＭＰ　ＧＯＬＤ　ＳＥＬＥＣＴＩＯＮ６　シティーハンター　アニメスペシャル」（決定版ムック）という本を見つけました♪今、読みふけってたのですが、リョウってＡＢ型だったのね…。あのモッコリ虫＆二枚目をあわせ持つ性格はそこにも原点があったのか（笑）と、妙に納得。

＞無言のパンダさま
メール、無事届きました（＾＾）/　良かった良かった♪

＞葵さま
京都へ来てたの？綺麗になった金閣寺、見てきましたか？知る人ぞ知る「鈴虫寺」へは行かれました？（そんなの知らねーか！）しかし何しに？安倍晴明さまにでもお会いに行かれましたか（笑）

昨晩、夕刊を見ていたらテレ朝系で「シティ」とだけかかれた番組欄がありまして。オバカな圭之助はタイマー入れて、ドキドキしながら今、再生したら「ＳＵＰＥＲ　ＣＩＴＹ　ＷＡＬＫＥＲ」とかいう単なる情報番組でした（＾＾；）チャンチャン☆　
日テレ系で再放送やってんのに他局でするわきゃないよね、冷静に考えれば。でも、日テレ系だってたまに「シティ」だけで載ってる時があったもんだから、つい反応しちゃって…もう病気やね、こりゃ（笑）

### [10271] 無言のパンダ	2003.04.09 WED 13:09:54　
	
こんにちわ☆

昨日の雨上がりは暑いくらいだったけど、今日はまた曇り空。季節の変わり目、みなさん体調など崩さないようにね☆

＞里奈さま（１０２５９）
そういう場所ってよくタクシーの運転手さんが知ってるよね。で、わざわざ説明しながら通ってくれるの！それだけでイヤだーっ！(>_<)
え？臓器提供して人のからだを乗っ取る～？！それはヤバイ！ある日突然Ｍだった人がＳに大変身しちゃう～っ！まさにデビル・ハートだよ☆でもその気持ちはわかる！誰かに臓器を提供することによって心は生き続けるっていう希望・・・だけど、香と香瑩のように奇跡的にぴったりくればいいけど、合わないといつもケンカしちゃいそうでコワイな～！（汗）

＞九郎さま（１０２６０）
はい☆今はメリーゴーランドに乗ってる子供の気分で「もう降りたくない」って感じ？！（笑）
ほんとに面白いものは受け継がれる・・・確かにそうですね(^^)そうやって篩いにかけられてイイものだけが残っていくといいな～と思います☆ＡＨの立て看板（？）私は実際に見たことないんですよ！うらやましい♪

＞千葉のＯＢＡ３さま（１０２６１）
黒同盟バンザーイ＼(^o^)／
でもマダムのだんなさまは優しい人なんですね（ドナーカードの件）ウチだったら全然悩まないで「もってけ、ドロボー！」って感じだよ、きっと！(-_-ﾒ)

＞ｋｉｎｓｈｉさま（１０２６２）
・・・だいこんはわかった☆でも「お姉さん」はわからなーい！(>_<)桜は散りざまも美しかったです。まるで花吹雪＆花のじゅうたん。でもあとが大変そう！そして残るのは「毛虫」のみ？！

＞葵さま（１０２７０）
雨の京都☆すてきじゃない♪しっとりと風情があって。ただ葵さまには不似合いかもしれない(>_<)あはは・・・とにかくお疲れさまでした！
そうそう、江戸っ子の「定義」を知らなくて大変失礼いたしやしたっ！姉御！・・・で、葵さまの子供ができたら、その子は江戸っ子になるのかな～？いったい何年後だろう・・・(^_^;)
ＰＳ：ＡＨのポスター☆引っぺがそうと「思った」ではなく「した」の？！

うわぁ～！雨が降ってきた！降水確率０％じゃなかったっけ？！

### [10270] 葵	2003.04.08 TUE 22:03:25　
	
　雨の中濡れ鼠になって京都巡り。もうヘロへロで疲れたーっ!!!晴れオンナのはずだったのにな…くすん☆なので簡単レスのみ。

＞Ｍａｍｉさま
　期待を裏切ってスミマセン☆生まれてこの方○十年、東京都民やってます。でも「江戸っ子」じゃないよ。「江戸っ子」ってのは３代続かないとダメなのだーっ!!!オフ会関西支部長、がんばってねー♪（笑）

＞大根姫・ｋｉｎｓｈｉさま
　練○大根はメジャーじゃなかったね。残念☆

　京都タワーの書店でＡＨ新刊のポスターを発見！引っぺがそうとしたけど、そこまでオバさんじゃなかったのでやめました。でも…欲しかったーっ!!!

### [10269] 圭之助（けーの）	2003.04.08 TUE 20:55:30　
	
＞１０２６５　里奈さま
ああっ！ホントだ！！完全に名前が跳んでるよ！！！あっはっはっ（…て、笑ってごまかす…）

＞１０２６６　kinshiさま＆１０２６５　里奈さま
ドナー提供する臓器って、状態良好の部位はどこでもＯＫなの？角膜とか心臓とか腎臓…やっぱり内蔵系が多いのかな？よく耳にするし。圭之助は…死んじゃったら一応、肉体には意識が残らないだろうから、使えるもんは使ってくれていいよって思うんだけど、やっぱりウチも親はイヤみたい。理由は里奈さまン所と同じですね。理屈ではわかってるんだけど、我が子（伴侶）が実際切り刻まれる（ヘンな表現でごめんなさい！）のは身内としては、やりきれないって。まあ、若かろうが、年寄りだろうが寿命のことは解らないけど…でも親より自分のほうが長生きしたらそんな権限も効かないわよね～。
って、まだ結婚も出産もゼ～ンゼンする予定が無いからノンキにそう云えるのかな（汗）

### [10268] 野上唯香	2003.04.08 TUE 20:49:03　
	
今日、男友達三人と私の四人で新宿に「ロード・オブ・ザ・リング～二つの塔～」を見に行きました。３時間１０分の長編映画でマジ疲れました(^^;)帰りにみんなでプリクラを撮って楽しかったです☆明日学校なのに、夜６時過ぎ迄歌舞伎町一番街にいました。

里奈様
里奈様のハワイの写真をプリントして私のプリクラ帳に貼っても良いでしょうか？今日撮ったプリクラを手紙と一緒に里奈様にも送ります。私の親友もＣＨが好きで修学旅行に行って以来、私達はよくメールで「ハワイｏｒグアムに行きたい。」って話をするから、卒業旅行はフンパツしてハワイで射撃ツアーとか（笑）

### [10267] ぽぽ（Hyogo）	2003.04.08 TUE 19:14:37　
	
たまぁ～にかきこみさしてもらってます、ぽぽと言います。

 [10257] Ｍａｍｉ様(はじめまして。)
 [10261] 千葉のOBA3(いつも読んでます(^_^))
私も｢シティーハンター｣のピアノ弾き語り本とエレクトーン弾き語り本持ってます。
当時「Get Wild」を弾きたくて買ったピアノ本でしたが、エレクトーン用の本で「TM Network」に既に載っている事を買った後に先生に教わりショックでした･･･。のちにそれもGetしましたが(^^;)
もうレッスンはやめているので、今は気が向いた時に弾いたりしてます。
「愛と宿命のマグナム」の挿入曲で「NINA」がありますがあれが一番好きで、それが載ってる本を当時必死で探したりしました。
･･･っと、時間があまりないので今は熱く語れませんが、弾き語り本を持ってる人間がここにもいるよ～～、という発信でしたm(^^)m

### [10266] kinshi	2003.04.08 TUE 17:32:16　
	
>２６５　Ｓ嬢の里奈様
そうそう　臓器提供・・・って心臓だけに限っている訳ではないよね、
他のだったら、どうすんの？・・・って　変な質問しちゃった。

＞２５５　マダム千葉のＯＢＡ３様
バーゲンの中に私がいたって？他人の空似ヨ！ソラニ！
（チッ！目が良いでゃんの・・・バレそうじゃんか）

### [10265] 里奈	2003.04.08 TUE 16:04:45　
	
雨＆雷がスゴイわ☆それより地震がきた気がするんだけど、うちは国道沿いのマンションだから毎日トラック通るたびに揺れてて地震かどうかも解からない…。
最近また射撃がしたくてたまらない里奈ちん。戦争を見てると深刻過ぎてそんな気も薄れてしまうけど、モヤモヤして気が晴れない時は やっぱ撃ちたい！

☆１０２６３　けーの様
こらこら、『里奈様』が抜けてないかいっ！？（笑）
そうだねぇ～、やっぱ１回事故ったとこって ちょっとした事故でもイヤよ！でもそこはイヤでも通らなきゃいけない道だから避けられないの…（泣）自分が引かれたとか そうゆうとこは意外に平気だったりするんだけど、人に怪我させたとかなると別…。遼みたいに最愛の人を亡くした場所とかなると絶対通れないなぁ～。里奈にもバイク事故だとか心不全とかで道で亡くなった同い年の友達が何人かいるんだけど、そこは未だに通りにくい。でもいつまでも避けてちゃいけないんだろうな…。

☆１０２６２　ｋｉｎｓｈｉ様
へぇ～☆ｋｉｎｓｈｉ様って大根区（…？笑）に住んでるんだぁ～！
だから『だいこん村のお姉様』なのね　（＾ヮ＾）
そうそう そうなのよん。里奈は我が強いから、臓器提供してもイイけどタダではやらん！その人の意識までもをのっとって第二の人生を歩むの♪（笑）…って、冗談みたいだけど、香みたいに心臓に生前の記憶が残ってるのって実際にあることだもんね！知らないはずのことを見て来たかのように話したり、嫌いな物が大好物だって言って食べたり、その心臓の持ち主と夢で会話したり…ｅｔｃ　普通はドナーの素性は明かされないけど、心臓の記憶をたどって提供者の家に行ったって話しもあるくらいだし。だから里奈はドナーカード持ってるの。ただ善意であげるってのとは違って、もしかしたら自分の心は死なずに残るんじゃないかって可能性があるから♪ってゆーか死なないけどね！！不滅でゴメン（笑）

☆１０２６１　千葉のＯＢＡ３様
やっぱり、家族の同意を求めるのって大変だよねぇ～。里奈も母親説得するの大変だった☆『先に死なれることなんか考えたくもないけど、もしそうなったら 葬式の時に完全な体で逝かせてあげられないのはイヤ！』って言われた。『でも、私が死んでも他の人の体の中で生きられるんやで？これってスゴイことやし｢死｣じゃないと思う』って反論したけど、親の気持ちは親にならないと解からないのかもって悟ったわ…☆まっ、とりあえず携帯することは許可もらったんだよね。結局そうゆう場になった時に同意してもらわないと意味ないんだけど…（苦笑）

☆１０２６０　九郎様
始めましてですよねぇ～？よろしくです♪
あぁー解かる解かる！私もＡＨの遼＆阿香のデッカイパネル欲しいもん！人の注意を引くためにバルーンを撃ってパネル抱えて逃走…したいわ！（笑）あれが遼＆香だったら もっと欲しいわぁ～！でもバルーンのない本屋内ではどうすればイイのかしら…。制服着て店員になりすませて何食わぬ顔して持ってく…？

### [10264] 圭之助（けーの）	2003.04.08 TUE 15:21:40　
	
↓下記の訂正

＞たまさま宛
「死後」じゃなくて「死語」ね。頭の中で里奈さまのユーレイ話考えてたもんだから☆
「ドドメ色普及」じゃなくて「ドドメ普及」…似てるような…微妙に違うのか！？

### [10263] 圭之助（けーの）	2003.04.08 TUE 15:18:10　
	
現在、圭之助のいる大阪、カミナリが鳴っております（＞＿＜）こわいよ～！！この雨で、サクラも大半が散っちゃうんだろうなぁ…。

＞１０２４８　たまさま
「ドドメ色普及委員会」！？　なんじゃそりは～（爆笑！）
ドドメ色って永遠のナゾ色やね～。死後じゃなかったんだ☆
じゃ、全身ドドメ色のリョウ＆カオリってことで（笑）

＞１０２４２＆２５１
同じ所で事故りかけ？！（あ、今回は全然無関係だったのね）
しかし…怖すぎッ！！！ユーレイだなんて…（サム～イィ）でも、しばらくリョウみたいに、事故の道通るのって気が向かないってことなかった？

週末、「ビール工場と酒造の見学＋牛しゃぶ鍋＆黒豆御飯の食べ放題」につられた女友達と日帰りのツアーに行くんだけど…また雨らしいのね。丹波のほうなんだけど…サクラはもうダメかなぁ…。

### [10262] kinshi	2003.04.08 TUE 10:42:06　
	
こんにちは、外は　荒れ模様・・・・。桜が・・・・。
こんな日は　パソコンが、お友だち？

＞２４８たま様
Ｃ・Ｈ＆Ｃ・Ｅのフィギア　まさか自分が買い占めたんじゃない？
こっちにも　よこしてチョ♪　Ｃ・Ｈは永遠に不滅じゃ！・・・ってか？

＞２０５　「姫」こと　無言のパンダ様　
＞２５１　「Ｓ嬢」こと　里奈様　

・・・そっか　そちらは知らないですね、
私の住んでいる区は、関東じゃ　それはそれは知る人ぞ知る
「大根」で有名な区なんですよ　といっても、昔の話で、最近また、
復活させようと　農協あたりが、がんばっているようですが、
私は、見たことも　食べたことも　無いんです^^;
いつか、食ってやろうと思っています、誰？共食いって言っているのは！
関東圏人　（特にやさぐれチーム）つっこまないでヨ！
＞２５９のＳ嬢さま
【霊に取り付いても】←（普通逆だけど・・）臓器提供でドナーになっても、
のっとるのに変わり無いのね、やっぱＳ嬢に仕立て上げるわけ？

＞２５７　Ｍａｍｉさま
はじめまして　でしたかしら？
「ピアノ弾き語り　シティハンター・ソングブック」
私も　むちゃ欲しいです～～～。うちももうピアノ無いけど　姪っ子の
借りて、練習してみたい・・・でも　もう手が動かないかな？？

＞２６０　九郎さま
超お久しぶりです。
カメハメ波　まだ受け継がれているんですね、Ｃ・Ｈはやっぱ
「もっこり」でしょうかね、（笑）

では、また。

### [10261] 千葉のOBA3	2003.04.08 TUE 10:23:33　
	
おはようございます。
今日は我が家周辺の公立中、高校の入学式です。新入学の皆様おめでとうございます。

１０２６０　　九郎さま　　こんにちは。（はじめましてでしょうか？）そうですよねー。私もバンチ創刊号を、見た衝撃は忘れられません。ＡＨのあの展開を理解するのに何度も読み返して、理解したあとは、ショックで食事もノドを通らない状態がしばらく続きましたもん。今は、慣れてしまったのか、ＣＨとＡＨを分けてかんがえられるようになった為かおちつきましたけどね・・・。

１０２５９　里奈さま　　あーー、ワタシも見たー。風俗ではなかったけど、北条先生のキャラのコピーが看板にされてるの・・・。ホント失礼しちゃう！と、プンプンでした。里奈さまは、ドナーカード持ってるんだ。私は貰ってきたけど、書き込んでない。ダンナの性格を考えて、もしそう言う事が私の身に起こったら、きっと決断できないだろうな・・・。と、思って。本人にも聞いたけど、「きっとものすごく悩むからやめて。」と言われました、やっぱりな、というカンジ。自分的にはいいんだけどねー。しかし、里奈さまが臓器提供者になったら・・・やはり提供受けた方は「電流ムチ使い」？

１０２５８　　無言のパンダさま　　ひぇーーーん（泣）やっぱ、私も壊れ気味かい！？あの、あざらしがいけないんだーーーい！私をヨーダだのメイヨールだの言って「黒おばさん」にしようとするんだぁーー！！

１０２５７　　Ｍａｍｉさま　　な、なんですかー！？「ピアノ弾き語り　シティーハンター　ソングブック」って？そんなモノがあるんですか？初めて聞いた気がする。私はピアノなんぞ弾けませんが、どなたか他にもお持ちの方いるんでしょうか？

それでは、本日はこれにて。
